香港革新，永劫輪迴

香港革新，永劫輪迴
而家乜人都DQ晒
無左議會，重有千千萬萬抗爭者

利申：唔出街的

行出去 別再躲於家裡

要返工，不了

香港所謂革新，只係幻想